夏日炎炎，最岩就係食返支薄荷煙🚬

爽牙！

🚬🐋

藍梅5

養和b 幾時有酒飲

歐聯咪請左囉

細蚊仔先食薄荷煙

我系細蚊囝牙麻

黑鬼吾會食薄荷煙

咁咪撚食啦
已經五日無食 就戒甩

我吾系黑鬼=.=

冇乜必要戒

扯返飛慶祝下啦 ching

🚬🤘🏻

跟左泥妖做地盤？

系牙，所以你見到我貢黑

食5仔就收皮啦

仲有無柒寶資料

唔再食8啦，對身體唔好

食5仔不如5好食=.=